[年經] 又就黎到appraisal既季節，到底應該點答

唔駛做有糧出

彈性上班時間

通常你講完有咩要求
就到佢講你首先要點付出
唔講就唔洗比位佢入

老細唔係老豆

好過好多打工仔

老細請叫雞

煩到仆街
又要諗DLLM

叫老細參考歐洲公司
每日要有一個鐘sex break